其實車仔面啲湯係咩湯黎？

味之素
大地魚粉

之後落咖哩汁or腩汁

味精

水喉水

濃縮寶

雞腳+豬骨+味精

味水

比大地魚粉咁正

洗腳水

而家車仔麵咁貴，不了

車 仔
你話呢

普通水

雞粉鹽水

有時有啲野...